[美國大選] MSM民調：拜登民望於2星期內暴跌10%

North Carolina：
兩週前 拜登+5 拜登+4
一週前 拜登+4 拜登+2
前幾天 拜登+1
今天 Tie

pennsylvania：
兩週前 拜登+13 拜登+11
一週前 拜登+7 拜登+5
前幾天 拜登+4
今天 拜登+2 拜登+3

Arizona：
兩週前 拜登+8 拜登+6
今天 拜登+3

Florida：這個最扯
兩週前 拜登+11 拜登+6
一週前 拜登+4
今天 拜登+2 川普+2

其他還有一堆，
兩週內拉近5-10%的民調，懶得貼了。

如果民調沒有做假，那拜登在兩週內，
在FL跟PA丟了9%選民支持度。
試問各位干五可能？

Source:

噁心既左媒

美國防火長城 Twitter 熄機救亡

tigerzz3: 我懷疑川普根本從頭到尾都沒有落後 一切都是調出來的 所以也沒有什麼逆轉之說

左媒真係太撚肉酸

有冇英文source?
邊個民調先

China joe sure win

Here’s the deal.....

睇返D造勢大會 同埋拜燈既動員力 好難相信D民調係真

538有得睇
一間叫MSM既民調公司

唔好理，大家努力d tweet 幫trump拉要

花與愛麗絲

經常出假好消息等大家鬆懈 唔做嘢

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

咪登我登啦
我登必勝㗎

我話左媒民調做假=叫大家鬆懈唔做野？
而家對岸d五毛咁撚低水準

差距應該一直有水份，但個curve 應該就真嘅

拜登遲早爆醜聞

個民調邊到黎

我唔信、我睇唔到，總之敗登必勝。

推 a0986188522: 民調公司的求生慾望相當強啊 10/16 10:33推 abscented: 笑死，郵電門真的傷害很大，大到左膠媒體紛紛修正 10/16 10:36推 lovegensokyo: 兩週掉10% 再兩週是不是要換川普+10%啊 10/16 10:38推 jess730612: 能修成這樣不愧是做民調的 簡直翻天覆地 10/16 10:39推 WTF55665566: 本來差距就沒有左媒操作的大啦 現在加電郵門肯定咬 10/16 10:39→ WTF55665566: 更緊 10/16 10:39→ speedup1104: 今天公布的調查時點 沒受電郵影響 媒體自主修正力 強 10/16 10:41

民調公司：

咪話MSM民調機構做既民調
有晒數據真係荒謬
538有得睇
除左呢間之外 Survey monkey同USC果兩間都超扯

Fake news...

We are gonna Make CHINA Great Again!!

[url]
[/url]

睇邊個538先揾到佢個MSM民調D數字係對到

4K 食幼幼片

Hyperbole!

對唔住 岩岩特登上網搵
MSM唔係一間民調公司
而係解美國主流媒體咁解
Sorry我錯勿屌

媽好亂呀

因為投佢個班係anyone but trump
並唔係支持biden個人

班鳩voter一叫佢地排幾粒鐘投票就不了

我睇埋realclearpoltics我都揾唔到佢究竟係攞咩民週推呢堆數字出黎

不惜賭上公信力都要送侵一程

Hunter Biden Email單野咁爆, 英美主流媒體唔報嘅 平時一定BREAKING NEWS

等侵連任到一定會大肅清

→ sanders: 不過民調可以假 募款數字應該就是真的 拜登募款能力超強 10/16 11:30推 suaowilliam: 募款能力強?我看是金主有不能輸的壓力拚命砸錢吧? 10/16 11:32推 thegame09305: 親中派今年是一定要拚,4年前根本沒人討論中美脫鉤

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪
吾燈必勝，萬歲萬歲萬萬歲

算啦，再睇都無意思

不過2星期前既民調同而家係有差距既

Dailymail 全程跟進

你試下單野係侵中
秒秒都係BREAKING NEWS

Hunter Biden單堆左膠報紙而家放到勁後
連侵個仔中肺炎都前過佢

根本係陪跑

我登依然領先

你cnn華郵冷處理
D人就唔知有單咁既野架咩
戇鳩

連登仔究竟係信定唔信民調？

你叫佢數出黎邊個民調囉
NBC個個PO都話有哂數字雖則都比人再講番佢D數字係錯左
屌呢個寫一堆數字邊到黎又唔撚講
PTT侵粉打J PO呢個都算ON9真係

侵贏咪信
正如DI同Rasmussen Reports個民調幾多人吹奏

美國3,4億人,佢本國主流媒體唔報 起碼過千萬人唔知/唔在意/覺得係一般fake news 捕風捉影,當中包括選民&非選民
喺香港區選有成三百幾萬人投票,但亦有百幾萬選民無投票

你呢單可以唔報但FB/Twitter Ban人冇得唔報
呢單分分鐘仲大影響過拜登真係拍CP某程度上

拜登sure win

侵連任會唔會清算班左媒？

Ramusssen 新poll 都係話Trump 會輸晒Pa, Mi 同Wi

家陣只有DI可信
好似係

但可能會覺得單嘢嚴重性無咁高

要睇下仲有冇黑材資爆 如果仲有就......

Fox news 都唔算主流？所謂emailgate由impeachment 翻炒到election

一時又過民調唔可信，一時又搵d民調黎打飛機

問佢地點定義主流同唔報囉

就係連唔可信既民調 川普都可以打成平手
呢樣仲唔夠值得打飛機？

我諗如果係狐狸報既話
D人或者會覺得係一堆共和黨係度圍爐掛

首先樓主個個唔係媒體做既民調
再講你真係睇主流民調，侵根本仲輸緊緊10％
當然依d主流民調係咪公正就另一回事

民調時間係落後調查時間一個禮拜左右
hunter單野琴日先爆邊有咁快修正
如果依家個數係真既
下星期個民調應該侵侵要+10先合理

我寧願睇Trump造勢大會仲好

如果連續2次大選民調都錯曬，咁呢間民調仲有咩存在價值間野自己都要為自己前途諗清楚

要清算埋中共代理人民主黨

又係花與愛麗絲你呀

但講真呢家先爆太遲，美國大選提早投票嘅選民破哂記錄，就算真係民意逆轉，提早投左拜登嘅票都唔會改得返

Hi
我鋼鐵川粉啦

其實ok
現場投

美國選情追蹤：川普扭轉劣勢的時間所剩無幾；所有50州都將開始投票
Bloomberg
Ryan Teague Beckwith
Bloomberg2020年10月16日
【彭博】-- 小額捐款人第三季度向民主黨捐款15億美元。南卡羅來納州的共和黨聯邦參議員Lindsey Graham承認民主黨總統候選人喬·拜登有「很好的機會」獲勝。

距離大選投票日還有19天，距離選舉人團會議還有61天。

賭場大亨向共和黨超級行動委員會捐款250萬美元

賭場大亨Sheldon Adelson和他的妻子Miriam Adelson總計向共和黨猶太人聯盟的超級行動委員會RJC勝利基金捐款250萬美元。

RJC勝利基金在第三季度籌集了500萬美元，花費了220萬美元，在9月底持有300萬美元現金。到目前為止，它已經花費了600萬美元來影響選舉，其中包括270萬美元支持川普 。

小額捐款者為民主黨人捐款15億美元（香港時間23:35）

民主黨候選人的籌資平台ActBlue周四宣布，第三季度小額捐助者通過該平台捐款15億美元。

這幾乎等於整個2018年選舉周期中通過ActBlue捐贈的金額。有680萬捐助者通過該平台共捐款3140萬次，平均金額為47美元。該組織表示，當前選舉周期中70％的捐款者都是首次捐贈。

Graham：拜登有「很好的機會」獲勝（香港時間22:55）

共和黨參議員Lindsey Graham曾在9月下旬預測川普將贏得連任，但在周四的參議院聽證會上，他表示拜登有「很好的機會」入主白宮。

Graham是在回應民主黨參議員Amy Klobuchar的評論時做出上述表示的。後者表示，應當由大選獲勝者提名最高法院大法官的人選，填補目前的空缺。

周五所有50個州都將開始投票（香港時間21:25 am）

川普扭轉在民調中劣勢的時間已經所剩無幾。

到本周五，所有50個州的選民都將可以郵寄選票，而超過一半的州已經可以提前現場投票。

根據各州的選舉投票規則，只有華盛頓州郵寄投票尚未開始，其開始的時間是周五。

已經有27個州可以進行提前的現場投票，包括亞利桑那州、密歇根州和北卡羅來納州等戰場州，以及佐治亞州、艾奧瓦州、和俄亥俄州等可能競爭激烈的州。

喬治·弗洛伊德的妹妹出現在拜登競選廣告中（香港時間18:40）

今年夏天被明尼阿波利斯警察殺死的喬治·弗洛伊德的妹妹出現在拜登的一則新競選廣告中。

在原本是弗洛伊德47歲生日的當天發布的這則廣告中，布裡奇特·弗洛伊德強調了拜登的同情心。

「喬·拜登與家人接觸並真正地見面。」她說。「他認真傾聽。他很真誠。拜登是我們需要的改變。」

原文標題Adelsons Give $2.5 Million to GOP Super-PAC: Campaign Update

唔好啊 拜登要贏啊

屌真唔真呀好似亂鳩咁作咁
21世紀仲信民調？信大數據啦

民主黨收咁多捐款 , 但啲做勢集會聲勢咁差 ? 侵果啲就人龍旗海車海甚至船海

集氣 登必勝

告急

支持 China Joe

未必, 剛剛好, 等人知道早投左可能會後悔, 咁先會令佢地三思

目標係仲未投票中間選民

支祖必勝

我覺得你憎一條友 都未至於排幾個鐘隊去投票

但你鐘意一條友唔同 啲Trump fans早1-2開車去做勢大會 一齊係個集會大叫 USA USA USA

又買Trump選舉周邊 掛哂Trump旗 叫佢出嚟投票真係濕濕碎 鍾意一樣野真係唔理幾麻煩都照做

我都覺得呢個時間岩岩好
係正岩岩開始投票同未投票之間
民調又未咁快反應到

千歲喳！對上果個先係萬歲！

太多民調，唔知信邊個

可以親身投

但多得twitter fb助攻仲多咗人睇

預早投嘅都係鐵粉 , 搖擺選民多數臨尾投甚至唔投

得幾架車 屌

韓國魚造勢都好多人
唔好輕敵

台灣 媒體唔似 美國 咁一面倒

造勢人數後期已經輸比蔡英文喇

想表達唔好輕敵

英國外圍封盆未呀？提早收檔

民調逆轉，Trump大幅超前

一直清緊 但佢好尊重新聞自由

South Carolina一向都係Trump穩架啦
North Carolina先搖擺

South Carolina

連英文水平都跟埋台灣人

Main Stream Media?

拜登d做勢會點解可以咁少人
做馬都做返一千幾百啦
成個州搵幾百人民主黨都動員唔到!?

但好多人已經郵寄投撚左呢

拜登贏鳩硬啦

咪係 依個投票方法真心on9

Sleepy Joe sure win

咁都要簡寫
中文叫主媒呀笨

啱啱藍永條仆街先話拜登贏到開巷，侵侵輸到仆街

可以真人去投改的

比例上都唔係咁多
同埋都係旨意搖擺洲啫

又係依d說話，
投得嘅都係本身有政黨取向，
依班人唔會變，
中立選民只會等最後決定/唔投

你又知無中立撚比班民主黨鼓吹提早投票然後跟左機？
憑咩肯定郵寄投票既全部都係死忠？

就算有，本身早投嘅比例都係唔多
唔係多到翻唔到盤

因為民主黨同佢既支持者鼓吹郵寄選票
加上郵寄選票以往都係民主黨領先
所以可以推論今次郵寄選票大部分係民主黨鐵票

佢明燈嚟

望下mike Pompeo 去左邊
完全無視選舉
繼續執行戰略
你就知最後結果